如果餵雞食雞肉 佢地會唔會唔食

岩岩睇睇下YouTube 睇到啲中國人 餵雞食雞肉。。。。

Yes

生雞都食

咁道德上咪出晒事

好似食完會發雞瘟

會
見過人「湯」雞
將內臟落地 其他雞走黎食內臟

想嘔

咁人食左食左雞既雞會唔會出事

乜都食 雞蛋都食

動物食同類有咩道德唔道德

咁如果人食左食左食左雞既雞既人又會唔會有事

食仔女就係，道德呢d嘢好主觀

道德呢樣野本身就係人類構建出黎約束人類
動物又點會有呢套價值觀

何況唔同國家歷史上大饑荒
都有人食人既紀錄

何況係自然界？

之前隻北極熊食埋自己個仔添...

會

利申： 試過食唔晒麥樂雞
撕開一粒粒餵公園啲麻雀

倉鼠媽媽有時會即場食埋岩岩生既仔添

雞同麻雀都唔同
更何況麥樂雞同雞肉都有好大段距離

同類相食容易出prion

瘋牛症咪啲人餵牛食牛肉
不過長期先出事
動物界好多喺末路食親骨肉

人都係

令我諗起
d人覺得海豚好有靈性好有智慧
實際上海豚識強姦輪姦

食饅頭

動物界好多都老強，不過輪姦就少見。

因為其他動物唔夠高智能
而海豚夠高智能.......